新加坡工作telxxdirect伏唔伏

有冇巴打聽過呢間公司，做community operation specialist. 其實即係做網絡媒體審查，
人工比得幾高，但啲招聘網站成日都鋪出嚟覺得伏。
近排in咗我 唔知去唔去好

做下白老鼠啦，可以移民wo
伏ge咪當買個教訓囉
等樓主包膠

有冇講清楚職責範圍係咩？
包住既咪試下囉

In個陣無講咩？

想問下把打最後有無去in，最近都收到interview，但聽人講好似好伏

有offer 冇去